政總集合 不撤不散

依家 金鐘出邊個出口最快去 驚一個人比差佬打

即係金鐘出左a出口要坐巴士?咁夜驚無

加油,出左幾次都唔知做乜9

切勿迷思

參觀並不是要阻止開會

而政府選擇漠視民意硬推損害港人利益
立會建制多數派護航，立會代表不了廣大市民
要將呢段信息擺上G20,<香港民主及人權法>先打得響

民意好過你搞交通呀